散水撚中伏又如何？最怕分化撚

1.）機場地理凶險，難以撤退人所皆知。加上黑警暴行有目共睹。小心為上係人之常情
2.）機場宣佈收皮，當時認為目的已達到。假如機場彈弓手，冷氣軍師定前線都無法預測。
3.）又話不割蓆不篤灰不指責？
4.）機場日日都開，日日都係機會。相反，義士只要衰一次就無。乜撚野叫警方不費一兵一卒保衛機場？留守機場警察會自動扣血？

推

保存有生力量至為重要

算係咩伏啫
散左咪散左，好過真係被圍捕受傷

其實中咪中囉，走左可以再返黎，最緊要走到，而家係怕響機場嘅人都有分歧，走嘅走，然後得返幾丁人響個邊被狗咬咋

根本打仗就無可能每個決定都係正確

同意

721 811 Be Water Be Humble

不分化 不割蓆

每個人只需為自己負責
最危險係自己想走，但因為其他人而留

亂傳消息搞到連登無晒互信就係罪

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失

岩呀

push

散咗嘅食過飯再返嚟都得
勿分化

手足平安最重要， 人齊先可以繼續作戰

啱 hindsight屌人冇意義

721

講得好啱呀，之前大家完全無驗，今次預演，汲取經驗，多留意各部門既應對手法，有咩問題?

啱呀，見公海group係咁有人屌啲人散水，講真散咪散，啲車等咗好耐都未到真心怯。唔係所有人都係勇武，各自決定去留，唔好分化！

停止分化
停止互屌

過咗一排 大家開始又唔記得fact check

大家忘記左今日圍機場既部分原因就係尋晚前線信左狗戀戰而慘敗。
如果今日又有事，邊個負責？！
大家都出於擔心而叫大家退，而且之後所有起飛已經取消。都叫目的達到小小
不分化好嗎？

由六月開始已經有水軍入黎散播消息
保持初心，自己判斷

而且我只係叫老弱婦孺走，尊重前線自己決定去留

其實我地咁多人，點解要驚差佬？

agger 機場日日都開，日日都係機會
不分割, 係呢一刻最緊要大家 safe

因為好多係老弱婦孺！

我都覺得係
係咁屌人散水撚做咩姐
今日晏晝的確係cancel晒d機，目的已達到
反而係咁留守 真係驚有鬼帶頭衝，然後一鑊熟
今日好多人冇gear架！有散水心態好正常
咪再互屌啦

琴日果役咁多手足被人捉左後實要小心d 散水撚唔緊要最重要繼續玩落去 睇下邊個長命

Push

推
不要分化, 香港人既目標一致. 今日被散水, 下次一樣有咁多人出返黎~!!!

小心今日假 明天真

同意
分化撚食屎

好像個日太古地鐵比人射，點解唔一大班人衝過去？好像沙田個日咁。

人地唔同你講道理，點解你中同人講？

道德係比弱者用既武器，來抬高自己，踩低人地既武器

推，走唔走都唔會立即成功/失敗

如果冇走，佢可能真係圍捕
如果走晒，可能佢會復飛

所以冇絕對對錯，不分化為大原則矣

人多團結，差佬一定驚。我比你二十個圍三個，佢地都死

沙田就系一個例子

記住811話比我地知散水轉場唔一定安全
有鬼帶住走真係唔知去左邊
最緊要fc

其實今次算達成癱瘓機場嘅目的，就算機管局係短時間內彈弓手話回復正常升降，cancel就係cancel，取消咗嘅航班冇可能短時間起飛返。

支持

咩叫散水撚？ 如果今日係唱完今天我拍完手就解散就叫散水 依家有消息話清場 大家經歷完琴日 都唔想再有手足被捕 唔想被捕都叫散水？ 只可以話當時無人知係咪fake news 但中100次伏都好過被人拉係咪 今次就話好彩無清場 班狗癲架 佢地mtr都放低tg啦 機場停駛後放tg有咩出奇？ 唔係合理嘅撤退咩